# Задача hasArrays

Реализуйте функцию hasArrays, которая принимает массив данных разных типов и возвращает true, если этот массив содержит массив внутри себя. Если нет, функция должна вернуть false.

```js

const data1 = [false, true, [1, 2], {}, [], 1, 0, NaN]; console.log(hasArrays(data1)); // true const data2 = []; console.log(hasArrays(data2)); // false
```

```js

const hasArrays = (arr) => {
    for (let i = 0; i < arr.length; i++) {
        if (Array.isArray(arr[i])) {
            return true;
        }
    }
    return false;
};
```